簡約風錶求推介

想買隻簡約風嘅錶，但見人話DW 唔好
筆直：～2000
Philip Parker點睇？

自己去錶行 睇啱邊隻咪買囉 問

屌你老母啦，有啲品牌嘅錶可能唔抵買，問下都唔撚得，唔撚答就返柒出去啦撚樣

唔抵買而你又買左咪怪自已戇鳩無品味囉 重聲大大

所以為咗唔做on9咪係呢到問咗先

所以咪上黎問下有冇推介囉柒頭，係咪自己柒慣左，柒到忘我嘅境界？

問得就預左比人屌 重要屌返人轉頭

繼續串柒柒啦

咁你屌得人都遇咗俾人屌返轉頭

夠簡約

香港人壓力真係好大 一個唔比意見就入來串人 一個比人串兩句就屌哂老母 唔洗咁呀麻

加少少系列

少少

好老實講，幾千蚊既錶，無咩話抵唔抵買。 是但一隻你自己鍾意就得。

就好似買野食咁， 你拿20蚊出黎，無咩可能想追求食d咩。 m記一個餐都唔夠錢，是但買兩個菠蘿包填飽個肚就算啦。

香港人on9囉 都唔知可以點改變呢啲風氣

加少少上IWC

唯一選擇真係PP
2000有找
誠意推介

樓主都唔係冇道理 唔比咪走囉
我知錶好難google d冷門牌子 我都試過
問下都要串真係好難溝通

2000就求撚其啦

班傻仔以為入黎串兩句好撚威威
係咪返工俾人屌得多網絡世界先有機會屌返人